是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

好肚餓
薄餅好唔好食？

好食呀

你唔係羊咩 你究竟係邊個

屌你老母

發左達？去飲茶？

唔燶唔夠脆唔好食啵

笑左